HEHE，各位intel 8代買家，又出新CPU啦

好似係1月出，連住z390一齊出

Intel 9th Generation Unreleased Processors:

Intel Core i3-9000

Intel Core i3-9000T

Intel Core i3-9100

Intel Core i3-9100T

Intel Core i3-9300

Intel Core i3-9300T

Intel Core i5-9400

Intel Core i5-9400T

Intel Core i5-9500

Intel Core i5-9600

Intel Core i5-9600K

全英文：

又比intel打幾巴

留名睇intel 出X，打第9代買家塊面

10nm肯出未？
人地三星都出10nm第二代啦

冇i7?

intel快d搞掂 8700k d產量先啦

屌，唔怪得知xps 15 咁耐都無gen 8 春 versions 啦

T字尾代表咩

低電壓版， 35W 果啲U呀

on9, 有乜好比

依加手機cpu製程換代都仲快過老牌Intel

iPhone 6s 粒U同時搵三星同台積電代工，三星用14nm FinFET工藝，台積電用16nm FinFET工藝，但結果點呢？

又要換板啦，各位

俾盡二千蚊，濕濕碎，冇乜所謂

P.S. 自己用Ryzen都因為RAM唔夾而換過幾次板

換板無咩問題既

除非要代代換cpu

代代換cpu咁有錢 點解唔一次買勁d

***同tsmc有d水份
但的確係快d

因為intel無辦法一次買勁

x299 i9

7800x 行4 channel 3200mhz ram 超到4.5/4.6 應該都唔廢得去邊